    Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
якщо об'єкт1 є протитипом об'єкта2, то об'єкт2 унаслідує всі властивості від об'єкт1. 
Хоча за потреби ми властивість об'єкта2 можемо перевизначити.


    Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
клас який наслідується не має власного this, виклик super() дає класу this батька.